你地鬧夠警察未？

望住成個連登都係警犬既柒事
簡直大快人心

但係大家千奇唔好放鬆
7月14沙田見！

Push!

緊急! 反DQ! 用自己email send 意見書!!! 生產器出嘅不受理

今晚dead喇 未send快d send!

未

警察以為大陸會保佢地飯碗，大陸咁驚香港人造反，一國一制之後，必然會南兵北調，要香港警察返大陸上山下鄉或自動離職，將大陸公安同官員調來香港取而代之，因為到時香港已全用大陸法律。